# com.keskin.kripto
Kriptolu yaz uygulaması

yazıyı ascii hex binary hale getirir ve çözer

# PC için olan uygulama python dili ile yazılmışır.Açıklaması:

Kriptolu Yaz by @parduscix

  -o Oteleme ayarlamak icin

  -k Katlama ayarlamak icin
  
  -m Metin ayarlamak icin
  
  -s Uygulamayi sisteme gommek icin
  
  -f Dosya sifrelemek/cozmek icin
  
  -r Cozmek icin
  
  -h Yardim icin
  
Kullanim:  kriptolu_yaz [parametre] > [dosya] 
